唔該入嚟認人！！！！！！1800 QE

🔥手足認人🔥
3月1日下午六點由紅磡狗屋送到伊利沙伯醫院
幾次擰轉頭畀記者影
好似聽到叫林嘉儀
唔係好清楚
麻煩幫手SHARE出去

Push

推

88

大家睇到可唔可以入嚟幫手推

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)